有冇人覺得住公屋好正

平租 又唔駛夾錢大維修

利申: 公屋狗

青山都正 有埋護士姐姐 反正入便成班癲佬同公屋冇分別

住公屋係正 但係老咗仲住公屋真係會俾人恥笑

利申：住緊

有d公屋同私樓嘅風景差唔多
係衰在人流複雜
凌晨時份有人鳩嗌下咁

仲越嚟越多打尖嘅蝗同蝻

係舊同冇咁靚
但面積都大過而家唔少私樓